元秋話有證據喺手我地收左錢去遊行示威...

剛剛元秋喺商台接受訪問，話有證據喺手我地收左錢去遊行示威。
大家齊齊去佢屋企樓下問佢拎利是，等佢有證據喺手，好唔好？

我都好想有錢收
話我聽邊到有

元秋派錢？

佢啲證據咪就係鬼佬拍片r肚臍就話人地係指揮比 signal嘅 level囉
呢條低智老坑講嘅嘢不值一提

真係有既話，成班廢中廢老仲唔沖出黎咩

快啲公開，我夠有元秋同689閃咭!

想有錢收

點解香港有咁多議員咁低質咁智障

政府俾果4000蚊？

蔣家咁疊水，佢老豆又係國民黨既人，話唔定佢地真係有派錢叫我地既人搞亂香港，等台灣可以獨立，真係好撚絕

有錢我就唔係拎紙皮遮

我都想知邊到有錢攞

仲唔快啲去民建聯嘅辦事處
追討欠薪

開黎見我

係收錢呀
何君堯個仆街咪講左大把錢派囉

不過係撐警收錢

咩證據呀講左幾日毛都未見條

係就快d公開la 下任特手都有得佢做